
                      Buenos paisajes, muy buenos efectos especiales, acción, trama. Una película muy entretenida para todos e imprescindible para los fanáticos de la ciencia ficción.
        
            